* COMMENT Bibliography
This wont get exported, it is just there so that you can use the same bib file
in every part of this thesis
bibliography:../library.bib

* Introduction<<chap:01-intro>>
We can have equations and reference them using =eqref=, as seen in eqref:larmor.

#+begin_export latex
\begin{equation}
\omega_{0} = \gamma B_{0} \label{larmor}
\end{equation}
#+end_export


And we can have some code as well, as seen in code snippet ref:code.

#+NAME: code
#+CAPTION: Example code.
#+BEGIN_SRC elisp
(setq phd-thesis-status 'finishing)
 #+END_SRC

 Acronyms can also be used. In this case, I use the glossaryentry gls:LaTeX

Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis
facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta
vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.
Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis
varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit
hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.
Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie
mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed
id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a
sapien.

Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis
facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta
vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.
Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis
varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit
hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.
Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie
mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed
id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a
sapien.

Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis
facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta
vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.
Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis
varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit
hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.
Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie
mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed
id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a
sapien.
Aliquam erat volutpat. footcite:big Nunc eleifend leo vitae magna, as discussed
in footcite:small.  In id erat non orci commodo lobortis.  Proin neque massa, cursus
ut, gravida ut, lobortis eget, lacus.  Sed diam.  Praesent fermentum tempor
tellus.  Nullam tempus.  Mauris ac felis vel velit tristique imperdiet.  Donec
at pede.  Etiam vel neque nec dui dignissim bibendum.  Vivamus id enim.
Phasellus neque orci, porta a, aliquet quis, semper a, massa.  Phasellus purus.
Pellentesque tristique imperdiet tortor.  Nam euismod tellus id erat.
Pellentesque dapibus suscipit ligula.  Donec posuere augue in quam.  Etiam vel
tortor sodales tellus ultricies commodo.  Suspendisse potenti.  Aenean in sem ac
leo mollis blandit.  Donec neque quam, dignissim in, mollis nec, sagittis eu,
wisi.  Phasellus lacus.  Etiam laoreet quam sed arcu.  Phasellus at dui in
ligula mollis ultricies.  Integer placerat tristique nisl.  Praesent augue.
Fusce commodo.  Vestibulum convallis, lorem a tempus semper, dui dui euismod
elit, vitae placerat urna tortor vitae lacus.  Nullam libero mauris, consequat
quis, varius et, dictum id, arcu.  Mauris mollis tincidunt felis.  Aliquam
feugiat tellus ut neque.  Nulla facilisis, risus a rhoncus fermentum, tellus
tellus lacinia purus, et dictum nunc justo sit amet elit.
Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis
facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta
vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.
Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis
varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit
hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.
Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie
mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed
id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a
sapien.

** Data Acquisition<<sec:01-acq>>
We can have links everywhere.  This [[https://www.gnu.org/software/emacs/][link]], for example, points to the Emacs
website.
Aliquam erat volutpat.  Nunc eleifend leo vitae magna.  In id erat non orci
commodo lobortis.  Proin neque massa, cursus ut, gravida ut, lobortis eget,
lacus.  Sed diam.  Praesent fermentum tempor tellus.  Nullam tempus.  Mauris ac
felis vel velit tristique imperdiet.  Donec at pede.  Etiam vel neque nec dui
dignissim bibendum.  Vivamus id enim.  Phasellus neque orci, porta a, aliquet
quis, semper a, massa.  Phasellus purus.  Pellentesque tristique imperdiet
tortor.  Nam euismod tellus id erat.
It can contain tables as well, with captions, of course, as seen in figure
ref:example-table.
#+name: example-table
#+caption: Table with a custom caption.
| foo | bar | baz |
|   1 |   2 |   3 |
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.  Donec hendrerit
tempor tellus.  Donec pretium posuere tellus.  Proin quam nisl, tincidunt et,
mattis eget, convallis nec, purus.  Cum sociis natoque penatibus et magnis dis
parturient montes, nascetur ridiculus mus.  Nulla posuere.  Donec vitae dolor.
Nullam tristique diam non turpis.  Cras placerat accumsan nulla.  Nullam rutrum.
Nam vestibulum accumsan nisl.
Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis
facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta
vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.
Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis
varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit
hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.
Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie
mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed
id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a
sapien.

** Conclusion<<sec:01-concl>>
Awesome.

